之前係咁放生藍屍暴徒既人, 今日有冇後悔過？

又有手足受傷了, 你地一直宣傳手足前線任打無後果架, 間接成為幫凶

駁唔到你

我地唔係想以暴易暴, 但任由前線由打升級到去斬, 唔通真係人命都無埋都唔做野？

唔好講你係咪想同佢地一樣成為為暴徒？但任由佢地施行暴力, 又唔係另一種罪行？

左膠累咗前線

捉佢去警局？唔好用刑

一陣又放番走，遲遲不起訴，最後社會服務令，了結

不如你講明上次係指邊一單啦，咁撚多單

一陣有手足喺記者影住都照斬人你負責呀？

好後悔

之前撐被人打1x拳嗰位男士嘅手足明未
從來重點唔係以暴易暴，係以武制暴
唔好講乜鬼我哋咁咁咁同對面有咩分別
出於理智人性同毫無血性嘅動機底下
相同行為唔會輕易將我哋劃上等號